35+別發夢，比我係政府，我呢一招就打勝你。

最簡單的方法

只要放風迫你迫初選 一定要簽 聲名，個聲名要講反國安法 要抗爭，
到時你做好哂初選，我選舉主任就一次過DQ哂你簽佐名的人，
到時淨番PLAN B上去， pLAN B 的人又冇名氣，又冇初選，自己人爭自己人，我藍營淨係出一出歸票，你有幾多人投到都冇， 想35+? 15+都比多你啦！

支那仔

是真是假 過幾個月就有分曉